Switch / 3DS 二手買賣區 (25)

Switch / 3DS 二手買賣區 (25)

收

Octopath Traveller 270
Fitness Boxing 270

全部要連盒
屯元天西鐵站交收

放 異度神劍2 $370

收
mario u deluxe $300
異度黃金國 $160 有code$180

收
Mario bros deluxe 300
Mario kart 250
大亂鬥 320

收
Mario bros deluxe 300
Mario kart 250
大亂鬥 320
overcooked2 200

放 switch

nba2k19 有code $260

荃灣線交收為主 價錢地點可議

收overcooked 2 $200

收
1. switch火紋無雙$300
2. new 3dsll $550

3ds要日版

收overcook1 $150
薩爾達傳說曠野之息 $300

旺角丶何文田丶金鐘

收 三國無雙7猛將傳 $350

收
deemo $150
deadcell $170

收
zelda $300
mario tennis $240
八方旅人 $270
overcooked $130
dead cells $150
just dance 2019 $200

———————
賣Mario kart $330
賣pokemon let's go 比卡超版 $250

MTR交收
多放可議

收Switch Games
1. Zelda
2. Mario Kart
3. 異度神劍2

另放
1. Monster Hunter （有盒）
2. Portal Knights （有盒）
3. FIFA 18 (無盒）

有意歡迎Tg

收

Mario bros deluxe $300
異度神劍2 $350

收
Over cooked
Mario party
異劍2

收
Mario Deluxe 300
放
Just dance 2017 150

地鐵觀塘線交易

Tg:

收
職棒家庭棒球場 320$
Mario Deluxe 310$
明星大亂鬥 310$

Tg :

收
角落生物 (新同舊個隻都收) $260
元朗中環交收

收
overcook1 $150
薩爾達傳說曠野之息 $300

放 大亂鬥 $330
Diablo 3 $380

荔枝角地鐵站交收可平$10

另收 Splatoon 2 美版 $190
Rollercoaster $200

收
Dark Souls $160,
異度神劍2黃金 $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
FIFA19 $200,
Just Dance 2019 $200,
Fate/EXTELLA $220,
夜迴+深夜迴 $240,
Bayonetta1+2 $250,
龍珠FighterZ $250,
火紋無雙 $260,
TOV $300,
鬼武者加20換Dark Souls
紅線/西鐵

收
Octopath Traveller $250

放 Switch - Starlink: Battle for Atlas Starter Pack Featuring Star Fox
全套齊
$240

tg: rhotfgd

收夜迴+深夜迴 連盒 中文

收
Octopath Traveller $270

紅藍綠紫線交收

收薩爾達傳說 + overcooked2 + 太鼓 + 彈珠人

收mario tennis
綠線
Tg:

放 Mario party
$310 荃灣線交收

收
Mario party $300
太古之達人 $250

收蛇魔3
overcook 2

收
overcook1
薩爾達傳說曠野之息

放 薩爾達傳說

收
薩爾達傳說 $300
mario tennis $240
八方旅人 $270
overcooked $130
dead cells $150
just dance 2019 $200

———————
賣Mario kart $320
賣pokemon let's go 比卡超版 $230

MTR交收
多放可議

收
Dark Souls $160,
異度神劍2黃金 $160,
塊魂 $180,
12switch $180,
FIFA19 $200,
Just Dance 2019 $200,
Fate/EXTELLA $220,
夜迴+深夜迴 $240,
Bayonetta1+2 $240,
龍珠FighterZ $250,
火紋無雙 $250,
TOV $300,
鬼武者加20換Dark Souls
紅線/西鐵

收
薩爾達傳說曠野之息 $300

時間地點互就

收太鼓 $280
紫色線交收

收 switch fitness boxing $320
Tg:

Over cooked
Mario party
Xenoblade 異劍2 $370

收薩爾達300

又話switch無人玩 , 個個都收game多過 放game

收Diablo 3 $320, 無雙蛇魔3 $280, 大亂鬥 $300 有code +$20
MTR觀塘/將軍澳線交收

收
無雙大蛇3中文

Pm

收
無雙大蛇3中文

Pm:

放
大亂鬥$320
收
Xenoblade2 $350
荃灣/葵芳交收

收大亂鬥 300 孖賽250 太古達人 200

收Diablo 3 $330, 無雙蛇魔3 $300, 大亂鬥 $300 有code +$20
MTR觀塘/將軍澳線交收

放PKM Let's GO 比卡超版 $230

收

Octopath Traveller 280
Fitness Boxing 280

全部要連盒
屯元天西鐵站交收

放塊魂連盒和貼紙

收

炸彈人 $140
Overcooked 1 $150

全部要連盒
屯元天西鐵站交收

放
大蛇3 $340

港島線交收

收 mario tennis
Tg:
綠線

收
overcooked 2
Mario kart 8
Mario tennis
炸彈人

放dragonball fighter Z $280
放任天堂明星大亂鬥 $320

放mhxx $150

收 switch 孖車

收
just dance 2019
fitness boxing
mk8

觀塘線交收 帶價pm

放

薩爾達傳說有盒，帶價pm

請問如果買二手game 但無盒， 會唔會有咩風險？

係咪插卡開到game畫面就ok ?

收
octopath traveller 八方旅人 $280

放 大亂鬥 $320
Diablo 3 $370

荔枝角地鐵站交收可平$10

另收 Splatoon 2 美版 $200
Rollercoaster $250

P.S 大亂鬥有code

收

Octopath Traveller 280
Fitness Boxing 280

全部要連盒
西鐵線交收

風險就差唔多，不過你買實體個時有埋個盒，部分人（都算多）係會儲盒既，咁當你要放返出去個時就只可以放俾唔介意冇盒既人

放
champion jockey special $300

收
綠帽達 $300
大亂鬥 $300

收 overcooked 1 , 2
八方旅人

港島線/觀塘/旺角
帶價tg:

收
無雙大蛇3中文 $300
塊魂 $170

Pm:

放
Street fighter II 150
Splatoon2 日 230
Mhxx日 150
Snack world 連劍仔 230

thx bro

收

薩爾達傳說 $300

有冇人放joycon？
300蚊想收一對
前日先買機 我諗都係差唔多價

賣：pkm go 比卡超 $250
Mhxx $170
Splatoon 日 $220
Mario party $350
觀塘線交收 可小議

部機深水埗第一日買完返黎，入game卡個膠位先發現原來係鬆既，玩左一個星期約左上任天堂整，佢係咪會換過部新機？如果係既話咁d遊戲save要點過落新機？

放overcook 1
$ 150
紅綠線青衣

tg dllm77

放
Street fighter II 150
Splatoon2 日 220
Snack world 連劍仔 230

收
Over cooked
Mario party
Xenoblade 異劍2 $370

收 八方旅人 octopath traveller $300

連盒 紅藍紫綠線地鐵站

收
1-2 $180
Snipperclips $130

放
Pokémon Let's Go Eevee $250

馬鐵線或東涌線交收

收

Octopath Traveller 300
Fitness Boxing 300

全部要連盒
西鐵線交收

放OVERCOOK2
放 綠帽達
放 MARICO PARTY

棄機 放GAME

全買優先

收Zelda $310
青衣果頭附近交收

放大亂鬥 $320 或換八方旅人

收
薩爾達傳說 $300
mario tennis $240
八方旅人 $270
dead cells $150
just dance 2019 $200

———————
賣Mario kart $320
賣pokemon let's go 比卡超版 $260

MTR交收
多放可議

收
無雙大蛇3中文 $300
塊魂 $170

收
薩爾達傳說曠野之息

Hold

放
Octopath Traveller 300
Splatoon2 260

旺角 銅鑼灣 東鐵線

推

收八方 250

收
Mario kart8 250
Splatoon2 200

荃灣線/觀塘線佳

全新冇可能會鬆

屌佢買完先留意到，check個時只係check左mon,我都知黃金買機好易懶野

放pokemon伊貝，行貨有盒
$230
要埋粒波+$150

賣：pkm go 比卡超 $250
Mhxx $150
觀塘線交收 可小議

放 Diablo 3 $360

荔枝角地鐵站交收可平$10

另收 Splatoon 2 美版 $200
Rollercoaster $250

收 overcooked 2 $200
漆彈 $200

放大亂鬥 300

放MHGU (MHXX 中文 英文版）$200
西鐵線交收

收Mario bros deluxe 300
Tg:

放八方旅人 300
黃埔站交收

放
犬神 $100
MHXX $150
兩隻一次過帶走 $200

港島交收佳，地鐵紅線去到太子

收
joycon 300
mk8 250
八方250
just dance 2019 200
fitness 200

觀塘/將軍澳線

兩件起total+$10(三件total+20 etc…)

放
Octopath Traveller 300
Splatoon2 250

旺角 銅鑼灣 東鐵線

收
莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 報價
roller coaster tycoon $200

港島線

想用
Pokemon 伊貝換mario tennis
綠線
Tg:

放全新Mario Party 中文字幕
抽獎禮物
$340

另收Mario Bros deluxe
$310

賣：pkm go 比卡超 $240
Mhxx $150
觀塘線交收 可小議

二手 充新

2日前開咗一年family plan, 重有3個位，$40一位，有意tg

收

just dance 2017 $100
just dance 2018 $150
just dance 2019 $200

可小議

放 diablo 3 $340

push

放
Mario odyssey 250

放
Pokémon Let's Go Eevee $240 (港版盒)

星期一至五馬鐵線交收, 星期六日PM詳談

中環交收

放星之卡比 250

放
pkm 比卡超 $240
大亂鬥 $320
西鐵線

放

[NS] 奈爾克與傳說之鍊金術士們 ～新大地之鍊金工房～
$430

[3DS] 日版Luigi's Mansion
$220

收 三國無雙7 猛將傳/帝王$300/250

進擊的巨人2 $250

可議

賣mhxx 連盒 150
換任何switch game
Tg:

放
Dragon quest builder 2 日文 $400

綠線交收，九龍灣優先
有意請:

上網買啦
just dance 2017 & 2018
Canada On sale until Mar. 14, 2019
$125.38

just dance 2019
Canada On sale until Mar. 14, 2019
$156.75

收
zelda 中文版 $320
mario party $300

放
Switch TOV宵星傳奇 普通英文版有盒，內容有中文

$300 荃灣/葵芳/沙田

收mario deluxe 300
mario tennis 250
荃灣/葵芳/紅色線（未過海）

收太鼓$240
MTR觀塘/將軍澳線交收

收 overlook 1 $120

放塊魂
中環至銅鑼灣加南港島線 180
其他地方190 至 200

收太鼓$250
MTR觀塘線（調景嶺至油麻地）/將軍澳線交收

放

無雙大蛇2(無盒) 220
真三7 empire 250

全要450

有意tg
[url]https//

放pokemon 伊貝
220 或換game

放 pokemon lets go 伊布 200

放mario odyssey $250
另收 mario party $300

觀塘綠線交收

tg:Sltowin

收
角落生物
Pokemon go

放
Octopath Traveller 300
Splatoon2 240

旺角 銅鑼灣 東鐵線

收
無雙大蛇3中文 $300
塊魂 $160

收pokémon $200
tg:

放 mario odyssey$250

收pokemon 比卡超/伊貝 $200
tg:

收星之卡比 $220

收星之卡比 $220
收Overcooked 2 $200

中文

放八方旅人 290
荃灣線交收

收
Dark Souls $160,
異度神劍2黃金 $160,
塊魂 $170,
FIFA19 $200,
Just Dance 2019 $200,
Fate/EXTELLA $220,
夜迴+深夜迴 $240,
Bayonetta1+2 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $280
紅線/西鐵

收Mario Kart 同 Mario Odyssey
共520
tg: Ruuuuuu

收 星之卡比 $240 港島線

放 蘑菇隊長 $200
東涌線荃灣線交收

放 Diablo 3 $350

荔枝角地鐵站交收可平$10

收 Splatoon 2 美版 $210
Rollercoaster $260

另收3ds Pokemon usum $190

賣已改版N3DS藍色
可教埋你入game
$800

放塊魂 200
東鐵線交收可議

放pokemon伊貝版連波，400可議

放
Splatoon2 日版
$220

東鐵 銅鑼灣

放 異度神劍2 中文版
$360

放pokemon 比卡超版 連波
350$

放 Splatoon 2日版 $240

或加錢換 薩爾達

交收：紅色綫 美孚/mk 可再議

放 Splatoon 2日版 $240
或加錢換 薩爾達

交收：紅色綫 美孚/mk 可再議

收薩爾達傳說 320
星之卡比 230

放 Pokemon 伊貝 260

旺角/黃埔/上環 (可議)

賣
fitness boxing 有中文
$360
西鐵線

收
異度神劍2黃金 $150,
Dark Souls $160,
塊魂 $170,
FIFA19 $200,
Fate/EXTELLA $220,
夜迴+深夜迴 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $280
紅線/西鐵

放 switch 密室脫逃 有盒 $150
可即日交收
tg:

放let’s go 皮卡超 $250
西鐵 荃灣綫

放
Switch Civilization 6 (文明6）
$340

收龍珠fighterz $250
天水圍/元朗

放
薩爾達傳說
300

zelda 已收

收薩爾達傳說

收mario party $290

收
職棒家庭棒球場 320$

放
古惑狼 160$

Tg :

收 mario party $300

收八方旅人 $240 diablo 3 $300
連盒 可以MTR 將軍澳線/觀塘線（調景嶺-九龍塘）/港島線（西灣河-銅鑼灣）

放pokemon伊貝版 可加錢換Diablo

收大亂鬥
300

西鐵綫

放
無雙大蛇2 冇盒 180

大埔交收

tg:

放
過保 九成新 灰色switch 連原裝套 連eshop版大亂鬥
有盒有單

收 上古卷軸5
帶價pm tg:

收 薩爾達傳說$300

放 大亂鬥 $320 有盒

收薩爾達傳說 $300
葵興葵芳荃灣
時間互夾

收
Zelda
明星大亂鬥
$300each

最好有盒
平日收工時間荃灣/港島線任何站交收

放odyssey mario $230 無盒
Mario kart 8 deluxe $270
1,2 switch $150
Over cooked 2 $200

全要優先$$750

收
孖8 260$

已hold

收
比卡超/伊貝 連波$350

收
職棒家庭棒球場 320$

放
古惑狼 150$

Tg :

放
比卡超連波（冇夢夢）380 上水至大埔交收

收魔界戰記5 280

放mario odyssey $200
地點盡就
tg:

Sold

仲有6個位快 payme / 轉數快過數

夾家庭switch

-6

-4

放大亂鬥 $320

屯元天交收

收薩爾達 $300
荃灣 葵芳站交取

放let’s go 皮卡超 230
孖8 無盒250
炸彈人 無盒200
全收600

放
mario kart $300
mario bros $300

放
明星大亂鬥 $320

放
1-2 200
大亂鬥(美版) code用左 320

全食500

大埔/太和交收 / 東鐵線

收 太鼓 250
東鐵線交收

-2

放pokemon比卡超 $230 要埋粒波+$120
Fifa19 $220
要哂兩碟 $420 全要$520

[收]
太鼓 - 250
overcooked 2 - 220
splatoon 2 - 220
明星大亂鬥 - 300
mario kart - 280
ARMS - 250
星之卡比 - 220
塊魂 - 160

收pokemon let's go $230 黃埔即日交收

放
zelda $300
明星大亂鬥$300
觀塘線交收
兩隻收晒優先

收
異度神劍2黃金 $150,
Dark Souls $170,
塊魂 $170,
FIFA19 $200,
Fate/EXTELLA $220,
夜迴+深夜迴 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $280
紅線/西鐵

收
異域神劍2中文版 350

彩虹至九龍灣地鐵站交收

收 Mario party $280

放 Diablo 3 $340

荔枝角地鐵站交收可平$10

收 Splatoon 2 美版 $210

另收3ds Pokemon usum $180

收
太鼓 260
地點互就

[收]
太鼓 - 250
overcooked 2 - 220
splatoon 2 - 220
明星大亂鬥 - 300
mario kart - 280
ARMS - 250
星之卡比 - 220
塊魂 - 160

九龍塘站交收佳, 可互就

放
Switch Splatoon2 英文 $200
3DS Pokemon X/Y/Sun 3隻$200
3DS Mario 3D Land $80
3DS全部日版GAME

綠線交收

放 Pokemon 伊貝 240

旺角/太子/黃埔/上環 (可議)

放octopath traveller 歐版 $290

屯門至美孚/青衣站交收

Splatoon已經有人要咗

放比卡超go
$240

留tg

收薩爾達 $300
荃灣 葵芳站交收

收Monster Hunter GU

放大亂鬥300

連登冇人玩3ds咩

收winning post

放無雙大蛇3 有盒
$300

唔係冇 但三隻二手過氣game200好難有人收囉
SM街價都係幾十蚊一隻全新

收
Just Dance 2019 $200
Super Mario Party $280
東涌線/紅線交收

收
mario odyssey $200
mario bros deluxe $280

紅色線(荃灣至尖沙咀)交收

放大亂鬥$320 有盒 code未用
荃灣屯門交收佳

微家庭plan收留

徵

放
全新衰仔樂園未開封 280
Mario Party 300
Mario Tennis 230
Mario & Rabbid 200
西鐵元朗之柯士甸 多買可議

放二手大亂鬥
$320
西鐵沿線/九龍塘

放
Mario Odyssey $240
大亂鬥 $300

收mario odyssey, Mario bros deluxe, 大亂鬥
鑽石山站或另議

放
Mario Kart 8 $280
Mario Odyssey $260
全要$500 東鐵綫交收 大埔區更佳

收Pokemon比卡超版 230蚊 屯門交收
再議 可連波收

收 Mario party 290

放 Diablo 3 $340
tg

放
pokemon比卡超版連波（冇夢夢）330 粉嶺交收

收mon hunt gu

放八方旅人 $270
大埔/旺角/東鐵線交收

收rollercoaster

Push

收 3DS
PKMON USUM
唔知價見冇人放咁
tg 報價啱即收

收 mario bros deluxe $280 屯元天

放星之卡比 250 或換太鼓之達人

放
bayonetta 1+2 climax edition（1開左其他全新未開） $850

寶琳交收減50

放Zelda $300
上水粉嶺沙田交收

放mario bro 300

放全新大亂鬥有code
綠色線交收 $350

hold

收mario odyssey, Mario bros deluxe
鑽石山站或大埔墟或另議

收just dance 2019 $210

放
TOV 宵星傳奇 普通英版（有中字）
$270
荃/葵/沙田交收

放
new 3DS LL

連以下game
pokemon 究極之日
pokemon 紅寶石
puzzle & dragon 神之章
mh4g
mhx

放Dragon Death 龍血一族：死之標記 中文 $350

放Mario Party 300, Zelda 300
prefer 銅鑼灣站 地點可議

[收]
Little Dragons Cafe - 200
太鼓 - 250
overcooked 2 - 220
splatoon 2 英- 220
ARMS - 250
星之卡比 - 220
塊魂 - 160

九龍塘站交收佳, 可互就

收
異度神劍2黃金 $150,
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $160,
塊魂 $170,
FIFA19 $180,
Fate/EXTELLA $200,
夜迴+深夜迴 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $260
紅線/西鐵

放 Dark Souls Remastered 中英文版 $260 有盒

[quote]放 Dark Souls Remastered 中英文版 $260 有盒

Switch plan 12/3開 -6

收
mario odyssey $220
mario bros deluxe $280

紅線(荃灣至尖沙咀)交收

收 switch 大亂鬥 300

收joy con一對 400
東鐵線交收

放八方旅人$270
大埔/旺角/東鐵線交收

放let's go 伊貝 $210

Switch plan 12/3開 -5

收

Joy con 一對
Mario Party 一隻

請自行出價

收薩爾達
Tg:

放 mario odyssey $260 有盒
觀塘線交收

放poke拳

.

賣
Diablo 3 $330
大亂鬥 $320
無雙大蛇3 $320
Mario odyssey $260
octopath traveller $320

屯元天交收

收mhxx中文版

放：
Pokemon Let’s Go(比卡超版） $260

紅磡/大埔/油尖旺區

收薩爾達 荒野之息

收
機戰T （中文版） 400$

Tg :

放紅藍Switch 齊配件
有e shop overcook 1
$1750
+
Mario Odyssey $250
FIFA 19 $220
全要優先

Tg傾

收
1-2 $200
Snipperclips $140

放
Pokémon Let's Go Eevee $240

馬鐵線或東涌線交收

收mario party $290

地鐵紅綠藍沿線

收
joycon 任何色 300
異劍2 300

觀塘/秀茂坪/藍田交收

放伊貝連波

放 new 3dsll 日版

放八方旅人 $270

收 fitness boxing $300
東鐵線交收就$320

放：
星之卡比 $260
Dragon Ball Xenoverse 2 $220

觀塘線/將軍澳線交收

放
大亂鬥300
Mario Tennis Aces 250

放Dragon Death 龍血一族：死之標記 中文 $340

放
Mario and Rabbit
Skyrim
Biohazard 1

還有？tg唔到你

放 機械人大戰T 連 紀念繡章 (港版）

放 switch 主機1set 有盒 齊配件（Splatoon主題）
$1800
另放多套（灰色手掣）$450
明星大亂鬥 $300
要晒優先

收
Mario bros deluxe 320
東涌線荃灣線

放
灰色手掣 一對
$400

放
TOV 宵星傳奇 普通英版（有中字）$270
八方旅人（英/日文版）$270
tg:

放
黑色日版 new 3DS LL

跟以下game
pokemon 究極之日 /
pokemon 紅寶石 /
mh4g /
mhx /
puzzle & dragon 神之章

放
大蛇無雙3 連贈品 $350
mario odyssey $270

有盒
屯門交收

閒日1:00-2:00 可在mtr紅色線交收

收 PKM Let's Go 伊貝版 220 地鐡沿線
@阿炭

收switch 主機一set連配件

大亂鬥連食人花code $330

收
異度神劍2黃金 $150,
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $160,
塊魂 $170,
FIFA19 $180,
Fate/EXTELLA $200,
夜迴+深夜迴 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $260,
機戰T中 $440
紅線/西鐵

大亂鬥換 super mario bros

收 switch 主機 加 zeld pm 價錢 thanks

收
太鼓$260
機戰t $300

放
全新 Mario Party $320

收
大亂鬥 $300

港島交收

收機戰T 中文 連code $420 觀塘交收

賣
大亂鬥 $310
Mario odyssey $260
octopath traveller $280

屯元天交收

收 3DS 日版 究極月亮, 要有盒

放： Let go比卡超 $230
Mhxx $180

賣 大亂鬥300
魔女200
MARIO kart 300

收joystick 任何色 350
收
just dance 2019
mario bro u
mario odyssey

推推

收薩爾達 荒野之息 320

收
機戰t中文
$400

西鐵/荃灣線

放日版3ds LL
連
寵物小精靈 究極之月
寵物小精靈 太陽
寵物小精靈 紅寶 (無盒)
寵物小精靈 比卡超版(無盒)

放 Splatoon 2（日版）- $240
或換Mario Tennis Ace
旺角交收

放 switch
splatoon 2 美版有盒 $280

收 switch
fifa 19 英文版 連盒$190

放大亂鬥300有盒

將軍澳沿線

放紅藍switch連手制pro 1800
放戰場女武神4 270

收
機戰t中文
$420

西鐵/屯天元

收
異度神劍2黃金 $150,
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $160,
塊魂 $170,
FIFA19 $180,
Fate/EXTELLA $200,
夜迴+深夜迴 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $260,
DOAX3 $400
紅線/西鐵

放大亂鬥$300 有盒 code未用
荃灣屯門交收佳

放
Just dance 2017 120$
Pokemon Let’s go 伊貝同比卡超 各200$

Tg :

放
大蛇無雙3 連贈品 $350
mario odyssey $260

有盒
屯門交收

星期一至五 1:00-2:00 可在mtr紅色線交收

收八方旅人 $240 diablo 3 $300 連盒 可以MTR 將軍澳線/觀塘線（調景嶺-九龍塘）/港島線（西灣河-銅鑼灣）

收2ds/3ds日版機
~400-500

收mario kart $250

收
機戰T
深水埗交收

放八方旅人 270
荃灣線交收

放Sonic 170
tg:

收
switch 機戰T $420
九龍區，可以到你樓下交收

放 星之卡比$240

火車，紅色綠色線交收

收機戰T
$420
將軍澳線

放薩爾達傳說，日版封面中文字幕
$340

收薩爾達傳說 $320

收 Mario kart 280

放薩爾達傳說 $320
放Let’s go Pokemon 伊貝（無盒）連精靈球 250$

旺角深水埗Mtr交收

收
Mario Party Hkd$310

放
Mario Odyssey Hkd$260
Pokémon Let's go Pikachu Hkd$250

最新徵求：
收八方旅人 $250 diablo 3 $310 連盒 MTR 將軍澳線/觀塘線/港島線

收八方旅人 $250 diablo 3 $310 連盒 MTR 將軍澳線/觀塘線/港島線

收機戰T中文版 $400

放日版機械人大戰t連code$450
平日放工時間港島線交收

收
異度神劍2黃金 $150,
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $160,
塊魂 $170,
FIFA19 $180,
Fate/EXTELLA $180,
夜迴+深夜迴 $240,
龍珠FighterZ $250,
光明格鬥 $250,
TOV $260,
DOAX3 $350,
機戰T $420
紅線/西鐵

收
switch 機戰T $460
九龍區，可以到你樓下交收

收八方旅人octopath traveller $250 diablo 3 $310 連盒 MTR 將軍澳線/觀塘線/港島線

收
Mario Party Hkd$320

放
Zelda Hkd$310
Mario Odyssey Hkd$250
Pokémon Let's go Pikachu Hkd$250

賣

大亂鬥中文版 300蚊

交收地點互就

Tag: aacc112233

巴打我有興趣，你有冇tg？

收中文機戰T$400藍線

放
Mario and Rabbit 200
Skyrim 270
Biohazard 1 80

放Let’s go Pokemon 伊貝 230

有意 TG

收中文機戰T $450 紅線交收

收mario odyssey 要有盒 帶價
屯元天/觀塘區

收八方旅人 $250
交收地點就你

收機戰T 中文版 400
觀塘交收

收TOA中文$280
觀塘將軍澳

收TOA 日中文版
觀塘將軍澳

賣
大亂鬥 $300
Mario odyssey $250

屯元天交收

收Let’s go Pokemon 230 綠線交收
Tg:

放 switch 寵物小精靈伊貝版 240 tg:

aacc112233

放 星之卡比 240
放 one piece 無限世界 赤紅 150
or 大亂鬥+50 換上面兩隻game
tg:

放
Diablo3 美版 350

放大亂鬥 $320
中文機戰T $450
大蛇3 $300

放日版機戰t連code $430
金鐘交收

放

奇諾比奧隊長 $170
just dance 2018 $170

收overcook2最好連盒

放 pokemon 伊貝
230 屯門交收

可加錢換其他game
留tg

放
日版splatoon 230
Pokemon let go 比卡超版220

收
Mario Party Hkd$320

放
Zelda Hkd$310
Mario Odyssey Hkd$250
Pokémon Let's go Pikachu Hkd$240

收
異度神劍2 $300

放
Pokémon let’s go $230

屯門交收

放overcooked 2 $180
紅磡站（東西鐵附近）交收

黃埔亦可

放mario tennis $250
Prefer銅鑼灣站

放splatoon 2 美
無盒
$200

收mario party 300

放
Diablo3美版 340

放大亂鬥，有code
320
荃灣交收

收
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $170,
Fate/EXTELLA $180,
夜迴+深夜迴 $230,
光明格鬥 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $260,
DOAX3 $320
紅線/西鐵

收Mario bro deluxe 中文版
$300
紅磡/何文田/黃埔/九龍站交收

誠放機戰中文版，同行貨switch 主機
配件同盒全齊
購自今年2月
$2300

不散放，綠線交收

放大亂鬥中文版（有code)or 我加錢換機戰
荃灣站交收

Mon hunt係唔係中文版

賣
機戰T 中文 $450
鑽石山交收

收
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $170,
Fate/EXTELLA $180,
夜迴+深夜迴 $230,
光明格鬥 $250,
龍珠FighterZ $250,
TOV $260,
DOAX3 $320
機戰T中 $420
紅線/西鐵

放

星之卡比 $250
港島線 / 九龍灣 交收

one piece 無限世界 赤紅 150

tg:

放Starlink starter pack
全套齊，有game, 玩具配件，海報
$200
中環/屯門交
Tg : rhotfgd

放全新未開日版機戰T
連限定貼紙
$500

tg:

收 八方旅人連盒 250
可以 荃灣線 觀塘線 交收

放
機戰T 中文版 $450

收 snipperclip 130

地點互就 東鐵綫更好

收
Mario Party Hkd$330
Just Dance 2018 Hkd$150

放
Pokémon Let's go Pikachu Hkd$240

收
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $170,
Fate/EXTELLA $180,
夜迴+深夜迴 $230,
光明格鬥 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $260,
DOAX3 $330,
Yoshis $330,
機戰T中 $420
紅線/西鐵

收
Mario Odyssey $250
Mario Party 300
大亂鬥 $300

旺角站交收

收zelda 310

放just dance 2018,tg?

收
Mario Party Hkd$330
Just Dance 2019 Hkd$220

放
Pokémon Let's go Pikachu Hkd$240

放
Diablo 3美版340

收
Just Dance 2018 $150
Just Dance 2019 $220
overcook1 $140
overcooked2 $190
mario tennis $230
炸彈人 $150
太鼓 $260
joycon $330
地點時間互就

放3dsll + monster hunter4 $400

放
大蛇無雙3 連贈品 $350
mario odyssey $250

有盒
屯門交收

星期一至五 1:00-2:00 可在mtr紅色線交收

放： pkm go 比卡超 $230
Mhxx $180

放日版明星大亂鬥
大食花未用（唔知仲用唔用得）

深水埗交收

收
機戰T 中文版連code $430

觀塘附近站交收

收
Mario Party $310
大亂鬥中文版(連code) $310

旺角站交收

收zelda hkd310

放薩爾達 日版封面 中文字幕
$320 黃大仙交收

收
Mario + Rabbids $150,
Dark Souls $170,
Fate/EXTELLA $180,
夜迴+深夜迴 $230,
光明格鬥 $240,
龍珠FighterZ $250,
TOV $260,
Yoshis $320
紅線/西鐵

收機戰t 上環 440 即日

放switch (手制灰灰) 連mario kart 大蛇3(大蛇冇盒)
有單有盒有保到7月 2300

放Diablo 3 美版 340

收
魯弗蘭的地下迷宮 「中文」200
陸行鳥220
深淵狂獵「中文」250

大埔/東鐵/ 油麻地 至 鑽石山 交收

收ZELDA $310 綠線/紅線交收
可用SUPER MARIO ODYSSEY 加錢換

收
Just Dance 2018 $150
Just Dance 2019 $220
1+2 $150
機戰T $440
overcook1 $140
overcooked2 $190
mario tennis $230
炸彈人 $150
joycon $330
地點時間互就

得odyssey 同卡比個價叫正常啲

售
zelda 320$
天水圍/西鐵線/何文田 地點可議

放zelda $310 紅/藍色線交收

收
魯弗蘭的地下迷宮 「中文」250
陸行鳥230
深淵狂獵「中文」250
レミロア～少女と異世界と魔導書～ 200

大埔/東鐵線 交收

放smash $300

放Diablo3美 330

係 我真係唔知點解d價咁閪都咁多人買
2手制 450蚊 全新都係500

收:
Mario Party $300
Mario Bro Delux $300
大亂鬥(連code) $300
*全部要連盒

價錢可少議, 觀塘線交收

放
Mario and Rabbit 200
Skyrim 250
Biohazard 1 80

放大亂鬥$300
屯元天交收

收
機戰T 中文版連code $450

觀塘附近站交收

放大亂鬥300
大蛇3 300
Mario deluxe 280

放Pokemon 伊貝
$200

收
塊魂 160
炸彈人 160
Overcooked 2 180
機戰T 450

收
Dark Soul 200

講得岩 二手個價應該係全新7折左右先合理
差個少少我買全新唔好 唔洗晒時間又約又盛 仲要有機會比人甩底放飛機
格下全新個價先

收mario kart 280

最好港島綫

放Pokemon 伊貝
$180
油尖旺線交收

放港版switch機戰T
$440 坑口站交收

放winning post 8 2018
$300
時間地點互就

收mario party 280連盒
地點互就

收
深淵狂獵 中文
$250
紅線荃灣最好

收
機戰T 中文版 $450

觀塘附近站交收

收
mario party 300 粉嶺交收

放
機戰T 中文版 $440
南昌站交收

收 just dance 2019
荃灣/西鐵綫

放
大亂鬥 $300 有code
Fitness dancing $300

屯元天
TG:

放 機戰T 港行

只限黃大仙鑽石山彩虹九龍灣站

tg:

$420 sorry 漏左

收
魯弗蘭的地下迷宮 「中文」250
陸行鳥230
深淵狂獵「中文」250
レミロア～少女と異世界と魔導書～ 200

東鐵線/ 綠線油麻地-鑽石山 交收

放八方$270

放明星大亂鬥 西鐵線 屯門至美孚
$280

放 星之卡比 $250
收奇諾比奧隊長 $180

放winning post 9 $480

放
Mario and Rabbit 200
Biohazard 1 80

收
Just Dance 2019 $200
1+2 $150
overcooked1 $140
overcooked2 $190
mario tennis $230
炸彈人 $150
耀西手工世界 $270
joycon $330

放
just dance 2018 $150
地點時間互就

放Mario Party $310
地點時間互就

放機戰T 港版 有盒有章 $450
地點:屯門/觀塘
時間互相配合

放陸行鳥不思議迷宮有code $270
可加$100 換機戰t（冇code 日港版都可）
有code pm另議

收mario kart 290

收
牧場物語 希望之光 150
寶貝龍咖啡館 自出價

放
Mario party $300
大亂鬥 $300
西鐵線交收

收
Just Dance 2019 $200
1+2 $150
overcooked1 $140
overcooked2 $200
mario tennis $230
炸彈人 $150
耀西手工世界 $290
joycon $330

放
just dance 2018 $150
地點時間互就

收
魯弗蘭的地下迷宮 「中文」250
陸行鳥230
深淵狂獵「中文」250
レミロア～少女と異世界と魔導書～ 200
逆轉裁判123合集 150

東鐵線/ 綠線油麻地-鑽石山 交收

放
Mario party $300
大亂鬥 $300
屯元天交收

收mario kart $280

沙田/大圍/馬鐵線

收
塊魂 160
機戰T 420

放
星之卡比 $240
炸彈人 $160
arms $200

收
夜迴+深夜迴 $250

紅線交收

收
中文
深淵狂獵 250
蕾咪羅亞～少女與異世界與魔導書 200

紅線 最好荃灣至葵芳
今日交收加多10蚊

收機戰t 400
觀塘交收

收
mario odyssey 250
東鐵至中環沿線交收

收
星之卡比 新星同盟 中文版 250

荃灣線交收

放

VOEZ $200
夜迴 + 深夜迴 $250
大亂鬥 (連code) $320

全部有盒

藍線 / 綠線 / 尖沙咀交收

收 龍珠Fighter Z $280

收
Mario party $300
魔界戰記5 $250

收機戰 $430

放
Mario Kart $260
薩爾達傳說 $300
Pokemon Let’s Go 比卡超版 $220
東鐵線/觀塘線交收

放
八方旅人（日版）有盒9成新 $300

放
overcooked 2 $220
Urban Trial Playground $100
東涌線 西鐵線 荃灣線

放古惑狼三部曲$160

放
tales of vesperia 250
大亂鬥 280
東鐵沿線交收

收
1+2 $150
overcooked1 $140
overcooked2 $200
mario tennis $230
炸彈人 $150
耀西手工世界 $290
joycon $330

放
just dance 2018 $150
地點時間互就
[/quote]

收
1+2 $150
overcooked1 $140
overcooked2 $200
mario tennis $230
炸彈人 $150
耀西手工世界 $290
joycon $330

放
just dance 2018 $150
地點時間互就

收
魯弗蘭的地下迷宮 「中文」250
陸行鳥230
レミロア～少女と異世界と魔導書～ 200
逆轉裁判123合集 150

東鐵線/ 綠線油麻地-鑽石山 交收

收
八方旅人 $270

放
大亂鬥 - 280

收
zenoblade 2 - 300
just dance 2018 - 140 / 2019 - 200

時間地點睇下點就

放
Mario Rabbids Kingdom Battle $185
地點互就

收
Mario party $300
Joy con 自出價錢

放
大亂鬥 $300

有冇人想買joy con換色

想要一隻灰一隻黃/ 一隻錄一隻黃
總之想鴛鴦色

放 switch 遊戲
機戰T $400
Pokemon lets go 比卡超版 $250
超音鼠 （唔知價..)

收
中文
深淵狂獵 250
蕾咪羅亞～少女與異世界與魔導書 200

紅線 最好荃灣至葵芳

收火影 270 觀塘/藍田

放:
8方旅人 280

放
Mario Rabbids Kingdom Battle $185
Splatoon 2 $230
地點互就

放

lego undercover $200

港島線 / 九龍灣 優先

收

donkey kong $230

港島線 / 九龍灣 優先

收
寶貝龍咖啡館
Fifa19
Final fantasy 世界 極限版
Dark soul
炸彈人

要有盒
地點我可就你

收

memories off 告別回憶8：無垢少女 (不是 for Dearest版) $300

紅色線 優先

放 tales of vesperia $220

放陸行鳥不思議迷宮 有code $270
可加錢換機戰t 詳情pm

放大亂鬥280 有盒無code
綠線交收

放灰色switch主機連4款遊戲

薩爾達傳說-曠野之息
任天堂明星大亂鬥
Xenoblade 2
Super mario deluxe

TG:

3000

收 薩爾達傳說

放星之卡比 $250
收太鼓之達人 $250

收
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
Yoshi $280
紅線/西鐵

收
魯弗蘭的地下迷宮 $250

收1-2 $220

放
Mario and Rabbit 190
Biohazard 1 80

收
機戰t
Pm 出價
平日放工時間mtr 交收

放八方旅人 ＄300

尖沙咀區／東鐵線到大埔墟站／大埔區

收Yoshi 耀西的手工世界
$280

收
魯弗蘭的地下迷宮 「中文」260
陸行鳥230
レミロア～少女と異世界と魔導書～ 200
逆轉裁判123合集 160

東鐵線/ 綠線油麻地-鑽石山 交收

放：
美版 Super dragon ball heroes : world mission $300

未玩過 ， 唔包盒內贈送的美版卡

紅線/西鐵線交收

放
Skyrim 250
Mario and Rabbit 190
Biohazard 1 80

放Let’s go Pokemon 伊貝（中文）$200

放
Mario Rabbids Kingdom Battle $185 或換game
地點互就

收
zelda $280
mario party $270
mario odyssey $250
mario tennis $230
splatoon 2 $200
星之卡比 $230
大蛇無雙3 $260
明星大亂鬥$260
Dark Souls $170

如馬鞍山站交收加$30，要有盒

放
Mario party 300
Mario bro delux 300
塊魂 160
Go vacation 180

價錢可議
太子至佐敦站 奧運站 柯士甸站交收都可以

收 World Of Final Fantasy Maxima $230
星之卡比$220

1. 放9.9成新伊貝版SWITCH全SET
精靈球+夢夢+主機+GAME
2500
極少玩

2. 炸彈人 $160

3. MARIO BROS U $300
綠線交收

放大亂鬥250

收機戰T 400

留TG add返你

另收 lego marvel super heroes 2

@aw233

收機戰t $400

收
機戰t中文 冇code$400/有code $420

收
Dark Souls $160,
FIFA19 $180,
Yoshi 手工 $280
紅線/西鐵

收大亂鬥 $260

收 告別回憶 / 秋之回憶8 正傳，

$300

收
無雙7DX

想放伊貝版SWITCH全SET
精靈球+夢夢+主機+GAME
2500 9成9新
極少玩
Tg我 綠線交收

放
Pokemon拳 $245
地點互就

收MARIO PARTY 連盒 $280
黃埔/大埔站交收

另放全新
Nintendo Switch Pokemon: Let’s Go 主機套裝, Pikachu!

放
SWITCH主機 連MarioParty
新買 保養至下年4月 $2250

徵人一齊買joycon 然後交換色
想要灰+黃/ 錄+黃/灰+綠

盒帶插落部機到 一手二手 除左個condom之外可以差幾多? 我拎一盒新除左套 再拎一盒舊既比你分 你都分唔到啦

事實就係減少少都大把市場 大把人唔要舊膠比少20 蚊都制 賤價友掛低價咪由佢掛 同股票一樣成交唔到咋ma 不過唔該唔好洗皮

收
Mario party 300

紅線/灣仔站/東涌線

放switch：
機戰T 420
Pokémon let’s go比卡超連波 320
Xenoblade 2 320
Mhxx 150

調景嶺交易

Xenoblade 2 350先岩，打錯左

放

lego undercover $180

港島線 / 九龍灣 優先

收

donkey kong $240

港島線 / 九龍灣 優先

放大亂鬥連code 300
收mario party 300
可議價

留tg add返你

放
塊魂 150
Go vacation 150

收
Yoshi 290

價錢可議
太子至佐敦站 奧運站 柯士甸站交收都可以

DL1314

收
機戰 410
塊魂 150
大埔北區東鐵交收

放 switch 遊戲
Pokemon lets go 比卡超版 $220
超音鼠 $180
波西亞的時光$200

收
zelda 荒野之息

收

Switch主機 二手/全新都可以

最好元朗站交收

夾 Switch family plan -3

差3位炸 巴打們快join!

放switch：
Pokémon let’s go比卡超連波 320
Xenoblade 2 350
Mhxx 150

調景嶺交易

收yoshi
$280

收 機戰T 中文版

放 mhxx $120

放switch
Zelda $350
D3 $350
洛克人 code未用 $200
生化 code未用 $200

放大亂鬥 320 可換super mario bros

有冇巴絲打想一齊買joycon 然後交換色
想要灰+黃/ 錄+黃/灰+綠

夾 joycon, 想換色
有冇巴絲打想一齊買joycon 然後交換色
想要灰+黃/ 錄+黃/灰+綠

放
Splatoon 日 $220
Odyssey 日(都有中文) $250

巴打你想夾？

放薩爾達$300

放switch：
Pokémon let’s go比卡超連波 320
Xenoblade 2 330
Mhxx 150

調景嶺交易

波西亞出左啦咩？？

放 大富翁$150 ARMS $240 (或換星之卡比)

放機戰t $400

有意tg:

放

Mario Odyssey $250
八方旅人 $300

一早偷跑左喇

放zelda 日版 280
聖劍傳說 200
overcooked 2 180
GUNDAM G GEN 300
洛克人 200
大富豪 200

全收 1200
主機 有盒無收 有使用痕跡 1700

油塘交收

放售 (全有盒)
日版 splatoon 2 $230
日版 1-2 switch $200
英版 Mario Party $280
中文版 大亂鬥 $320

交收方便港鐵觀塘及將軍澳線， 其他地點及方式可議

收mario bros u deluxe $300

收
splatoon 2 日版 $200
zelda $300
卡比 $240

收八方旅人 有盒 屯元天/觀塘 帶價

放 switch 遊戲
Pokemon lets go 比卡超版 $220
超音鼠 $150
波西亞的時光$200

splatoon 2 日版 $230
Let’s go比卡超 中文 $220

藍田交收

收
Octopath Traveller 日版 270
可觀塘線/西鐵 南昌站附近 交收

收
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
DB FighterZ $250,
八方旅人 $270,
耀西手工 $280,
異度神劍2日 $330
紅線/西鐵

放洛克人11 150

收Go Vacation 200

中環交收，自tg

收 龍珠Fighter Z $290

收薩爾達傳說 曠野之息
280要盒

紫線 綠線 交收 tko交收可300

放zelda 日版 280
聖劍傳說 180
GUNDAM G GEN 280
洛克人 180
大富豪 180

全收 100
主機 有盒無收 有使用痕跡 1700

放星之卡比 240$

收 Mario Odyssey $230
Mario kart 8 Deluxe $260

放 fifa19 220

放
波西亞 $200
Splatoon 2日版 $230

可加錢換八方旅人
地點再傾

收八方 280
機戰 400
東鐵/大埔太和交收

收
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
龍珠FighterZ $250,
耀西手工 $280,
八方旅人 $300,
異度神劍2日 $330
紅線/西鐵

放
Mario kart $280
Zelda $320
連盒

收
Mario bro delux 280
大亂鬥 要有CODE 300
太空戰機Darius 250

Joy con換色
想要灰/黃 灰/綠 綠/黃
即場去鋪頭買即場換

放switch 主機 買左1年 無保
連fifa 19
齊配件
有機套

收太鼓$260
八方旅人$280

最好今日mtr紅藍線交收

收機戰 T $400

東鐵線 交收

收 Mario Odyssey $230
mario party 300

放
Pokemon拳 $220
Mario bro delux $300
overcook $150 (ENG)

深水埗或荃灣交收

放機戰T 中文 $410
坑口站交收

收日版八方旅人$300
馬鐵/元朗/天水圍 交收

放:
角落生物 歡迎來到角落生物樂園 $280
The SNACK WORLD $250
Mario Tennis Ace $300

放 SD Gundam G Gen $280 (有
盒冇code)

綠線交收,地點可議 ,可交換game ,請PM

放
Switch mario ace

聖劍傳說 150
GUNDAM G GEN 280
洛克人150
大富豪 1590

主機 有盒無收 有使用痕跡 1700

收機戰T $400

放switch主機 有盒全齊 冇花 接近全新
有單 八月先過保
$2000

放 ZELDA無雙 海拉魯全明星豪華版 (無双)，Switch日版 可選中文字 $190

收
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
龍珠FighterZ $250,
耀西手工 $280,
八方旅人 $300
紅線/西鐵

放
tales of vesperia 220
馬鐵沿線交收

收八方旅人$300
時間地點再傾

放fitness boxing 340

收無雙大蛇 300
耀西280
天水圍交收

收mario kart8 $270

放 switch 遊戲
Pokemon lets go 比卡超版 $220
超音鼠 $150

放
Splatoon 日 $200

放

Snack World $100
Octopath Traveler $300
Mario Kart 8 Deluxe $270
Zelda $320

綠色線交收

出售
yoshi 耀西的手工世界 300
pokemon let's go 比卡超 連波 320
以上其一可換 mario bros u deluxe

屯元天優先交收

放

機戰T $400
Pokemon比卡超 $200

放
太鼓 250
Mario party 300
綠色線

放
Switch 黑色行貨主機 已過保
已貼玻璃貼無花齊件有盒
跟機另送一張新玻璃貼+原裝splatpon套
少玩
$1600

放機戰T 中文 400蚊 觀塘線

收diable 美版

放

Zelda $320

綠色線交收

放Ggen $250
無code
TG:chi1201

放
奇諾比奧隊長 $200
牧場物語 希望之光 $180

Tg

放
Zelda 連盒320

收太鼓 $240
青衣附近交收

收 go vacation 150

聖劍傳說 150
GUNDAM G GEN 280
洛克人150
大富豪 150

主機 有盒無單 有使用痕跡 1700

放
mario kart $270
Zelda $320

西鐵線天水圍至旺角荃灣線交收

放主機 有盒齊件
mon小花一條
$1500 可議

收
mario u deluxe
八方旅人

放
Switch mario ace tennis 250$

收機戰T $420
綠線交收

放Zelda(英文盒 game一樣有中文) $300 限沙田/沙田圍交收

收文明帝國6
$250
黃大仙交收

收
Mario odyssey 250
Fitness boxing 280

中文版連盒,西鐵站屯門元朗天水圍朗屏荃灣西交收

收
Fate/extella $160,
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
耀西手工 $280
紅線/西鐵

比卡超200
mario kart 270
一齊450
紅線

放
薩爾達 320
比卡超英文 230
Snack world 200

Tg:wilsonwong567

出售
mario kart $270
Zelda $320
繁中

唔該有心買先再連絡我拜託

放大亂鬥連 code $300

放
Switch 主機連全部配件
過保 無花 新淨少玩 1600
連套 4手制充電座

收
炸彈人130
Fifa19 180
小龍咖啡館 200

收
文明帝國6 $250
龍珠卡game $270
黃大仙交收

收
overcooked2 $180

放mario tennis
$260
或者加$20換8方旅人
綠線
Tg:

收dark souls 同八方旅人

放

卡比(冇盒) 200
lego city undercover 180
荃灣線交收
另收大蛇無雙3, 大亂鬥

收
中文
深淵狂獵 250
蕾咪羅亞～少女與異世界與魔導書 200

荃灣至太子

收
12switch $160,
Fate/extella $160,
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
深夜迴 $230,
GALGUN2 $230,
耀西手工 $280,
多放小議, 紅線/西鐵

放 3ds
zelda 時之笛 日文 唔知價再傾

賣大亂鬥300$ 黃埔站交收 或留line

收大亂鬥連code
$300
紅綠色線交收

放
SD Gundam G Gen $280

(有盒冇code) 價錢,地點可議 ,可交換game

放mario tennis
$270
或者加$30換8方旅人
綠線
Tg:

收

八方旅人 $280

收
太空戰鬥機Darius 240

已經收左

放大富翁 $150
Overcook $150

放winning post 2019 9 賽馬大亨
$380

放大亂鬥 $300

放 Zelda 有盒
玩過 但係玩左十五分鐘到就已經放返入盒 唔感興趣
$300

放機戰T 中文版 $410
旺角，荃灣，東涌 交收
有意請

放
Zelda繁中 $320
D3 $350
洛克人 code未用 $200
生化 code未用 $200

收
日版薩爾達傳說

旺角站交收

收New Super Mario Bros. U Deluxe
$280

放 八方旅人 $280
兆康站交收（聽日可以天水圍）

放 tales of vesperia 220

收switch overcooked 2

放
Zelda 320
mario kart 270

天水圍交收

放 機戰T行版中文 $420
有特典code未用

大埔/鰂魚涌

放
mariokart 8 $280
大埔交收

放
2k19 $180

仲有無？
Tg唔到你

放 Splatoon2 (日) $220

北角/港島交收優先

sorry呀hold咗所以改咗tg啦

放switch主機，Splatoon 2 edition (粉紅/綠）
齊盒齊料有mon貼，連2game
Pokemon伊貝連波
薩爾達無雙中文版
唔知價，1800-2000？

有埋pro制，splatoon 2 edition
Telegram me prices thanks

放
大亂鬥 $300 或者用八方旅人換
紅綠線(美孚 至 九龍灣)交收

收
Fate/extella $160,
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
深夜迴 $230,
GALGUN2 $230,
耀西手工 $280,
紅線/西鐵

放火紋無雙 200
Mario rabbids 140
Rockman x合集120
不思議工作室 220
Zelda 300
有意TG ti_690

rockman x合集有1同2？

,2係code,我未用

TG左

收

八方旅人 $280

綠線/藍線

收 Mario Bros Deluxe $280
東鐵線

收
yoshi 290
無雙大蛇 300

天水圍 / 中環交收

放
D3 $350
洛克人x合集 code未用 $150
生化 code未用 $200

收
8方旅人 $300

放fifa19 $200

唔小心係hk store買多左隻just dance
放code,$380

放just dance code,$380

放小龍咖啡館$200
Pokemon伊貝$200
將軍澳交收

SOLD

推 紅綠線交收

收Zelda 300 另放大亂鬥 300 可換
西鐵綫 港島綫交收

聖劍傳說 150
洛克人150
大富豪 150

主機 有盒無單 有使用痕跡 1700

放
mario tennis ace 有盒
$260
東鐵線 或者 九龍塘站附近

收龍珠z fighter $250
tg: tw1227

放洛克人11 150

收go vacation 150

中環交收

收
yoshi 300
無雙大蛇300

天水圍/中環交收

放大亂鬥 300
西鐵綫 港島綫交收

放just dance code,$300

收 overcooked2 $180
綠色錢交收

放機戰T $400

收主機 全套齊

放機戰t $400 調景嶺交收

收
Zelda 中文版 300
Arm 200

馬鐵/紅線交收

放機戰T中文
$390
寶琳交收

有無tg?

收Champion Jockey

sor漏左

收：
機戰中文有code $400
前進吧隊長 $160

賣：
比卡超 $230
Mhxx $180

放 Splatoon2 (日) $220
蘑菇隊長 $200

TG
荔景 至 鑽石山交易

收Zelda 300
刀劍 300

東涌線 紅線

收
星之卡比200

紅線

放
Pokemon lets go 比卡超 $180
Just dance 2017 $130

放
Pokemon lets go 比卡超 $180
Just dance 2017 $130
TG :

收FF12 $250

收
12switch $160,
Fate/extella $170,
Dark Souls $170,
FIFA19 $180,
深夜迴中 $230,
GALGUN2中 $230,
龍珠fighterz $250,
耀西手工 $280,
紅線/西鐵

放Zelda 300
八方旅人320
Splatoon2 280
Poke拳 220
獵天使魔女（1+2）雙實體版500
大蛇無雙3 330

有意TG ti_690

放just dance2019 code,$300

放 薩爾達曠野之息 $330
西鐵屯門至元朗站交收

收
Mario odessy
Mario kart
你剪我裁
Splatoon
太鼓
塊魂
體感嘉年華

放
大亂鬥 $300 或者用八方旅人換
一至五紅綠線交收

放
奇諾比奧隊長 $200
牧場物語 希望之光 $170

放splatoon 280
港島線交收

放 pokemon let’s go 比卡超 210
太古交收

收
機戰t
Pm 出價 可即日交收

收
12switch $170,
Fate/extella $170,
FIFA19 $180,
TOV $220,
GALGUN2中文 $230,
龍珠FighterZ $250,
耀西手工 $290,
八方旅人 $300,
異度神劍2日文 $320
美孚或荃灣線

放 Go vacation 200
或換Dark Souls

收
Fitness boxing
帶價pm,

收八方旅人 $320

放
Splatoon 2 日版 $220
紅色線 葵芳至油麻地

放蛇魔3 $300
收機戰T $400

放 switch 遊戲
Pokemon lets go 比卡超版 $200
超音鼠 $150

放炸彈人 130
大蛇3 320
八方旅人310
poke拳220

TG ti_690

放Fifa 18 110
2k 18 110
Zelda 280(冇盒）
收大亂鬥 290

可小議

收overcooked 2 $190

收機戰t，$380，長沙灣交收

zelda??

放 mario tennis ace
250$

放
機戰T $390
屯門交收(只限5/5)

收八方旅人，dark souls
Tg@winteriscoming999

「收」龍族教義：黑暗再臨 $200

「放」Zelda $300 有盒

收
Splatoon 2 200
Mario deluxe 300

放
Mario Kart $300
Mario Party $320
Super Mario Deluxe $320

tg: spraywaterpigpig

放 Splatoon2 (日) $220
蘑菇隊長 $180

TG
荔景 至 鑽石山交易

放Mario Party $300
青衣/奧運/油麻地交收

放街霸

$150

放fifa 19 $180

放 Go Vacation $200
東鐵線交收

放小龍咖啡館$200
Pokemon伊貝$200

放
skyrim $290
火影合集 $290

放Mario Party $300
Mario Kart $300
Zalda 薩爾達 $320
大亂鬥 $290
Mario Odyssey $290
MHXX 日版 $100

東鐵沿線交收， 全要 $1500

收
Mario Party $270
Mario Kart $250
Zalda 薩爾達 $280
大亂鬥 $270
Mario Odyssey $250
Splatoon 2 $200
Mario Deluxe $300
Mario Tennis Ace $240
炸彈人 $120
大蛇3 $280
柯士甸 - 黃大仙交收

放
星之卡比 新星同盟 $250

長沙灣/深水埗交收優先

收
mario kart 8 $270
mario bros u deluxe $300
太子交收

收
fifa 19
Mario odyssey
FF 世界 maxmia
炸彈人

收一隻 Fit Boxing

有意pm

放 耀西 $290
港島線將軍澳線交收

收八方 280

東鐵/大埔太和交收

放

星之卡比 無盒$230 有盒$250
Mario Odyssey 無盒$250 有盒$270
Splatoon 無盒$230 有盒$250

全走$700/$750
Fast trade 可tg小議

收
Fate/extella $160,
FIFA19 $180,
深夜迴中文 $230,
耀西手工 $280,
八方旅人 $300,
異度神劍2日文 $320
紅線/西鐵

收 mario party 300
深水埗 荃灣 交收

放9成新n3ds ll 白色，連pokemon 太陽
$700

放孖寶紅switch主機
行貨 少玩 有單有盒過保
$1900
齊主機配件，已貼玻璃貼(另跟case)
西鐵線

收八方旅人 $320
沙田，荃灣線

放MHGU $250

賣95% new 紅藍有盒齊配件機 擺多個玩 所以賣 $1800
Tg

收日版連盒八方 320 西鐵綫

收塊魂 $160
TG @mrchildren

收異域神劍2 中文版 350

收 mario party 300
深水埗 至 荃灣 交收

收機戰T
400

放蕯爾達傳說$300
屯門交收就$250

收蕯爾達傳說 $280
西灣河交收
tg:

放overcook1 $180
屯元天西鐵交收

收
大亂鬥 250$
星之卡比 200$

收
機戰T 中文版 380
FFX X-2 $250

splatoon2 日 換 overcooked 1/2
紅藍線色地鐵線交收

收FF12 $260

放
Mario kart $270
Mario part$270
太鼓$270
港島交收

放
Mario kart $270
Mario party$270
太鼓$270
港島交收

放
薩爾達 曠野之息 有盒 $300
New SUPER MARIO BAOS U DELUXE 有盒 $300
粉嶺交收

收
Just dance 2019
觀塘線交易

收夜迴深夜迴

1001

放pkm 比卡超版
$220 地點互就